wechat索女一問

小弟我最近成日系不同交友app識到一班21-25只加wechat既女女
有一個重點 佢地好有錢 自己買/租高尚住宅
佢地一系無返工 識投資
但系又唔覺佢系說緊我投資
其實佢地咩料 目的系咩？

倫敦金

單身一世人

系你老母

小心放長線呀。佢地會響朋友圈放好多相等人落叠㗎

你試下叫佢同你視像，睇佢蘇唔蘇你

有無佢地既相睇下？